南韓係寵寵寵，泰國係cup cup cup, 日本係閪閪閪

咁香港呢？

屌屌屌

Jap jap jap

ching chang chong

喎喎喎

連登：雞雞雞

MK: 555

Skr skr skr

香港班文盲西係 吾吾吾

認真答你
係呀係呀係呀

日本唔係架架架？

接接接

[終極騎劫]
樓主我睇左你marketing個post，有野想請教你，可唔可以加我tg傾...sorry個post 1001左我又無pm

[/終極騎劫]

666

樓主 追完你個marketing post
可唔可以係tg傾一傾？